[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1456）

誤中

SLOW

slow

slow撚到

fast

Slow

屌 提格雷 俾人燈撚到一球都未有

半大啊屌咪腰斬

屌 搵人開過啦

炸完對家NG 好似係

錯number

大風到咁點踢 斬佢老母

腰斬啦

自膠

咪斬啊
還我半大

屌咪斬

無角快撚d斬

美國佬真係垃圾 少少事就唔踢

達拉斯 我個2.5s 仲頂到

斬啦

1001 開過啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1457)

係咪咁撚冇運

仆街 串左斬木佬

以為誤中 咁耐都未開

終於有

個乳雲 好似好黑

達拉斯 入定no goal都得

-3c

美假

刷c未

1:0

贏左先黎斬

FC大奶滋快Goal

9c

入左2球 斬鬼斬馬咩 繼續踢啦

達拉斯空龍3碼中楣 個黑人傻9

3.5b 巴打

jm9

羅湖城果場搞咩

屌

想點

腰斬

達拉斯咁撚近都唔入

半大

9-10 點買左4場 大細波希望中哂

上個POST 1455
呢個唔正確?

劇本

侯斯頓戴拿模[2.5/3] 大

1456咪岩囉

應該仲有球

急流盤咁都有得cash

岩 果條友文盲

Gel

呢場應該細
有劇本

空門12碼要射失 入波都要炸

屌 真係斬左？

咪撚斬 停一陣好啦

睇美國氣像天文台舊雷雲超大舊

唔好意思 睇錯NO.
但係你個() 想點

細細大細？

斬

點解 好彩買左客＋1，依家唔洗輸

羅糊城個場 fg 唔中有無得退？

咪係 cls入左2球黎斬？

鹽湖仲有好多觀眾坐係度

咪撚斬啊
還我半大,大波

咪斬呀

咪斬阿 尾關黎唔要1倍

weather delay 咋喎

半2全2

咪撚斬

咁多人買左客同細波波

無

美職真係乜都出齊

fake goal 12m 反cup 腰斬

舊雲要散都成2-3個鐘 我諗唔會等

唔通真係講中 半大全細

Fc ng

屌你老母

36 s
37 b
38 b
39 s

買左半大係點計

Hi 美職一場不勝

角細係咪cashed?

胖異

係咁開

屌,唔想又睇90分鐘絕殺

25' - Currently in a weather delay. We'll keep you posted with any updates. 2-0 |

屌 半大半主 但斬咗仲唔退錢俾我買斬木佬

巴打好慘

你屌舊雲啦

你37係2.5b定3.5b

36一定大! 70分鐘無入球賠率太高

腰斬 過關計1倍？

係

美假好波

腰斬啦 盤斬封撚埋

屌你舊雲

斬！

買左幾場輸幾場？
連輸架話 比場尾場黎睇過

岡山大暴雨

咸水大瀑布

斬ed

好波

斬左，30分鐘無角

笑4

羅湖發生乜事？

屌你 斬你老母咩仆街

斬左

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (9999)

追返幾多數？

我屌你老母啊 入撚到2:0斬乜尻

假撚到

笑死，半大無錢收

屌你啊 斬你老母閪啊

delay定斬???

屌你串左過關

2.5b

屌你老母

贏波收錢你斬黎左佢

中得呢場半大同我斬撚左

咪係 都on9

仲差一半有多

訓醒一覺原來連錯幾POST ()

斬斬斬 美假好波

屌 斬乜呀 我條過關

退錢

我3.5s 不過都斬左

😆

過關fatfat

馬會 屌你老母

一倍

搞錯呀

咁我半主有冇得收錢

9881斬

冇，半場都未過，計你半場未完咁斬
如果真係斬

逼害我半大

屌你 買3.5b就黎斬

10.5 11.5入唔入得過

達拉斯刷角 快

迪祖亞拿，入未？

屌癡撚線 個天都逼害我
比卡超又甩手 又誤判
依家贏2球又斬

但係都入左兩球啦: 玩晒

都未話斬

觀眾散了

輸敢撚多場先中番場咪撚斬啦屌你老母

點會無 個本唔係錢咩

角細 主盤：斬乜撚呀 斬你老母呀
角大 客盤：好撚好彩 斬左姐（唔出聲

仲要落埋雨

10C

點解斬

半主 cashed
多謝得蛇！！

斬木佬點睇

11點有無水

我開波前買

10c

話左叫觀眾避一避 無話斬

請立刻冰封角球

痴撚線

已經袋左錢都要拎返出黎

買左半大角大

斬得好！

可以小注試下

莊家見唔對路

11C

角大好波

高蛇

12.5s

高蛇11點點睇

我都睇到有種強逼症

到底有冇斬

觀眾陸續離席

Cashed 等賭日假

想問咩app黎

10.5b cashed

1.88賠率真係易啲cashed

買左讓客+1 以為jump得

斬木佬

急流收錢

官方twitter未話斬？

大雨都以為有人係鏡頭前面柯尿

避完返黎再睇？

下一球：達拉斯

咪撚斬啦dllm

Tigers 半主cashed

又係易勝唔轉
大波外圍落飛
但易勝唔轉盤 唔落飛

所以如果我買 我會買細

無事

說散就散

仲要舊雲大到無返兩三個鐘都散唔到 美假

重係寫緊delay喎

哥倫布點解可以單邊開17c 咁痴線

姐係點睇 我gun左買細

半大點樣計 有冇錢收

城仔 腰斬

利申。二注大注

黑都贏得一場俾人斬埋

有 個本

姐係可以去定狗會收錢

冷封角球

我記得鴨巴試過唔記得19定21

未完半場,沒

全部收錢

比你講完識刷c

多謝高蛇
另外11點果場點睇

輸既唔斬 斬場贏緊既
黑撚到

咪撚再提了 -1

入左兩球先黎斬？

gun

祝中

我留意得澳門同易勝 無轉
但又有人話引細

Same

買左+1 唔比人入就夠

Lightning strike within 8 miles of Rio Tinto Stadium. There has to be 30 minutes after the last lightning strike within 8 miles of the stadium before play can resume

25' Weather delay. Now we wait for 30 minutes with no lightning within 8 miles of the stadium. #RSLvCOL #RockyMountainCup

鋁蛇tg加返條link啦 想share比啲手足睇

-1好似危危地

停雨了 其實都係話delay 冇話斬

comeon

屌 斬完得d賭客有損失

球隊之後咪補賽

Gchi

我過關都串咗+1

高蛇斬木佬點買

我兩場+1 羅湖城開番就pk

識買就買對家

Wait is ok. 斬就不了

11點？

達拉斯多一球OK?

鋁蛇！！

羅湖我-1 開返就好

ok

斬不了

明明半大錢已袋

成功？

批准

馬會食格 應該係開細 不過係2.5/3細

場波做乜係夜晚10點先開始踢，踢完咪12點

LOVE U

快撚啲開番啦 想收番半大錢

呢個真 2:0斬乜鬼

角球大小寫-1 係咩玩法

高sir

球迷出翻場了

馬會做事情 不用你們來教

支持假波

屌，差鹽猢半和，斬左唔開番ok?

大波波 ?

不了

準備開返

開硬

邊個話斬既同我企出黎

羅湖城落完雨 場地濕滑 會否有利角球開出？

呢個一定要

89分鐘,個無入球仲咁高水....

準備重開了

開反

話唔斬

引人買

yeah!

Good

半大收錢
腰斬>半大退錢
開返>半大收返錢

嚇撚死人咩

達拉斯角呀

dallas ng

-2c

達搵角膽12ok?

11:00有冇水

又黎到美職88分鐘
絕殺時間
我估客

高sir 點睇皇家同斬木佬

巴打 我仲差2球 3.5b

入波啊

達拉斯12.5s cashed

客ng

補幾多

尾場2.5大？

主ng

斬木佬 有同路人？

我預3球左右

我買半大同2.5大咋

3.5b

6

達拉斯

唔該

上呀dallas

皇家鹽湖城456搖撚準備

打老母小注

斬木佬主其他未

邊隊刷角就邊隊入

客

Ok. Ready

羅湖依家點

Bgor口吻：主/客ng 有幾多買幾多

巴打場場都3.5b 咁癲

候斯頓快啦

dallas 入佢

呢兩場覺得有機開出 買左2x3

高蛇尾場有無

聖保羅盤
奧達斯大波
帕丘卡細波
羅湖盤
達拉斯+1
瓜達半和
堤格-1
斬木佬盤

打老母爽手

大奶滋幾角緊？

是但入多球啦

2.5b 穩如狗

候c快入

客入佢

有冇出杜奥巴

鹽湖城D球迷返來啦

12.5s cashed

斬木佬456

訓咗幾耐

日職50蚊起機，求水

入未

11:00 主ng

之前跟polo水 輸哂
依家買緊雞仔注

無角。。。

瞄撚準未

斬木佬個盤

半二全二

主盤回到
愈回愈愛

斬木佬9.5角大

絕殺佢老母

追返少少

垃圾波

12c完？

1:1 FT 11c

主盤有冇人

斬木佬似下盤

11

半2全2 CLS

應該11

同路

斬木佬了

屌你老母爆我10.5s 好彩有11.5

真係半大全細

斬木佬細波下盤開出來吧

2.5s 保得住

半二全二 原來係引大

大家幾耐無訓過教

5點見

4串1 差兩場？

美職等狗會派埋先開波

訓lu

堤格開波未

Gun了

Sleep is for the weak

1-0half time

斬木佬入啦屌

終盤走勢：下盤開出

唔掛得其他轉大 原來咁接近

差2粒 針

🚨 We are still under a weather delay due to lightning. If the weather clears, the teams are looking at a 9:32 pm MT warmup.

We will continue to update fans when we get information. Stay safe!

咁識睇未

有得賺唔瞓，btw 唔係錯number 咩

斬木佬冇火啦
你估真係咁勁咩

唔諗了半主

想問咩事中斷 睇緊戲

太厲害了

對.

半粒鐘
訓陣先

我無串 全部分開買 平注

哇屌有人重注客NG

成日都係開波時間之後先黎回飛

斬木佬又delay?

羅湖城係腰斬 退錢定點

好驚 有預感會斷

又對

2.85->2.8

堤格-1 gogogo

澳門同易勝眼光

買左半大喎

回到....引客?

斬左佢啦 比我贏番次

又delay多半個鐘？

斬木佬上年咁廢
主場難救

我都想知

講真蒙特利爾個勢咁撚惡
排名低主隊1名
受讓1球太抵買

2.72

等高水入2.5b

開未???

蒙特作客咁廢，斬木主場又勁

直屌客勝

連登仔 威力

客NG攬炒
太熱

邊個大棍車落去

買斬木佬的早d訓睇定日假啦

角大由2變1.85

專心日假

其實佢地只係唔做轉盤引大呢個動作

香港時間11點32分開波
但如果又電多一下就再DELAY

入波未

衝擊作客次次受讓深盤都會收皮

入左波就咪撚斬啦

斬啦，電死人嫁

睇雷達舊雷雲唔似1130散到

岩

智蛇又話易勝同其他唔同 跟易勝行既

愛隊伐木佬

斬木佬無角買

堤格半主

都未傾掂...點開波

一本天書讀到老咩

得一開波有得買

我鐘意呢句

全大ok?

獅子我中了！2串1 開心

新劇本係客反cup

如果場場係咁...冇窮人啦

姐係要睇得耐先明到底點玩

唔係睇散唔散到 係睇八公里內有無雷擊報告

支持斬 死人就唔好了

知了！！！
係咁 g

任講

買左鹽湖城上盤

入啦好無

斬木佬入未???

飛機

堤格2:0

掂哂！
留定玩日假！
今朝四注中左三

提格2：0

斬木佬 nba

同埋易勝細波係跌水 智蛇都冇錯

斬木佬縮番入個西度

寶利！！！
可否 pm u?
睇大細盤有野想問！

提華1：0

墨假兩場都頂撚住呀!!!

差1粒

得蛇

斬木佬劇本 客入一粒再反cup 半大全大角大

幫你叫

跟哂你4場

南美我愛你

斬木狗角又冇 入波都冇

屌多粒

自私傾！

唔叫醒我
明明訓係你隔離

在這裡發問就可以！我都係跟沈仔學

砍木一定開到盤

而家等緊半大

派？

12m唔入得半格，

鋁巴我愛你！！！

講定句 還我血汗錢 鳩蛇

佢唔派人ga
多謝子龍

批準

衝擊落飛落得咁快做咩鬼

入啦 十分鐘喇

應該係 個盤升左 大波又回飛就係細球

斬木冇c jump

2.5 大 okay？

等緊高水主勝

收到！！！

入波未呢 斬木佬個場

羅湖城又好大雨

客勝係咁跌

衝擊 啪啪啪

唔斷都滿足 買左4x5
單頭淨係買左鹽城

咁要再學下點睇了 唔該巴打

斬木佬針了

1：1屌

UPDATE: Looks like we’re set for a 9:32 warmup followed by a 9:47 kick.
訓得

1:1

上！！！

羅湖城 斬木佬角小 要嘔番比馬會

2：1

咩事

衝擊仲有2.5幾，fatfat

半0全3？

得蛇 我個心練唔起啦

睇MLS IG 羅湖城果場都係多雲D姐 傾完劇本快D出來開波啦

The storm is clearing & we're looking at a 9:42 pm MT kick.

2.5s 又讀心

炸左

越位？

fake波

屌呀

Ok

0:0重賽啦屌

斬木佬個場肯入未

斬木妹撚到

斬木唔入無錢食飯

角呢

咁快2比1唔好再入呀

呢個真身黎，唔好介意

斬木狗波又冇角又冇

屌 快啲入波啦

迪乜乜拿cup 番佢唔該

擇日重賽啦 搞咁多野

角大針

半場2:2 is ok

不了 2:0緊

咪係

上呀！！！

今場唔知仲有冇得鋸木

全大

下場先啦

上呀 迪祖亞拿

入未啊斬木佬

斬木佬冇料到

衝擊等收錢
訓個靚教度日假

全細gel 定先

全大呀

大波針埋

同平時有波個樣完全兩回事

呢句真 主隊冇攻過門

我從莊角度睇 假設易勝做莊較為誠實
若是全部莊本身睇好 入到2粒
其他莊寧願開2/2.5 引人買大 有機會 收人地半份錢
就算咁唔好彩開到3球 都只係賠低水 入球大

不過我都係睇尾盤多 但係真係要多謝智巴 睇到易勝同大路莊家的走法唔同
容易分到邊啲係引大 引細

劇本=衝擊入一粒先 all in 了

斬木佬唔好再踢假波

20分鐘0角 可唔可以斬埋呢場

入未???

角球回親飛都冇好嘢

蒙衝咁撚柒勁受一球又贏
暈了

踢完美公開賽D隊都收哂皮

講親 跌水先啱

買親全大都差1粒

伐木佬入先再比我補飛算啦

羅湖城同斬木佬 你叫角大兄弟 如何是好

易勝同澳門良心莊家

多謝巴打教路

我教都唔訓黎睇你刷角 你比D咁既野我睇

0-1

墨聯入夠，可以停手

針

真
一般我係睇.7 .8正手
.5 .6 反手

0:1 高蛇又中

斬木佬底撚你死

屌你伐木佬

高蛇痴撚線

刷角可以重溫岩岩機員

高蛇又中

高蛇!!!

高蛇又中！

真係沖擊

我愛高蛇
高蛇愛我

高蛇世界級

1比1完場

屌 信念不夠 只買了$200

屌 我100

我都係

半場1:1開埋個半大好嗎

斬木佬守都唔守

+1

高蛇 賭仔救星

斬木佬cup佢

閪到咁點開 發夢比較快

馬會剋星

沖擊沖咗急流盤
腰斬啦仆街

聽講高蛇同左斬木佬講客fg

3.5s入了

高蛇xBgor屠殺馬會組合包

串*

我愛高蛇！！

半場追和先

伐木佬狗來架

又話主場好撚勁

拿拿臨整多粒 開個半大畀手足疏乎下

劇本嚟啦 半大全大反cup

Goallllllll蛇

衝擊唔差...

急流456斬木佬啦

鹽湖出返來熱身了

之後就會係砍木入波

2勝9負wo

屌.....

秒入完場ok? 廢時睇

巴打可唔可以講解下點樣.7 .8同.5 .6

yeah, 咁就有錢收

下盤要哭了

斬木cup佢

墨假主cup 佢老母！

你睇番近期衝擊戰積

斬木cup

斬木佬被屌打

墨假入未

急流cup鳩佢啦

利昂反cup!!

好老實
高蛇D NG真係一時時
我就買得5舊

斬木佬有冇琴日拜仁劇本啊，洗唔洗我Send比你

2:1

goal!!!!!!!

買小你個0

買定3:1

心都定D

瓜達拉閪拉

一開黎睇就入 得蛇goallllll

墨超全部呢個比數完場

利昂入未

2.5s jump

提格炒佢老母

我愛鋁巴！！！

咁低水都買，買半場啦係都

買左4場主 斬木 反Cup ok?

球探無左羅湖城

屌你斬木佬半粒鐘0c
夠膽全場無角呀笨

半0全11

頂住

鹽湖宜家仲遲過斬木啲時間了

入番去嗌 唔刷角

利昂

準備好重開

2.5s jumped

斬木佬落後一個C都無

賤種黎

斬木再唔CUP木都唔撚俾你斬

墨假 全大jump

斬木佬半場比多粒

斬木佬d角呢

冰封入球！

鹽湖重開！！！

斬木佬個斬木佬拎把鋸斬柒班球員啦 唔撚入波 要黎做咩

半場0角

0角 痴線

都好 Oregon 長期落雨 斬死佢地

斬木佬cup啦

2場角細我屌

唔刷角點入波呀斬樹佬

衝擊NG有無同路

岩岩打左比個閃電 叫佢停止行雷

Gun左

見到斬木畀蒙衝撚狗

雷雨快撚d再掃過去

斬木贏波以後唔叫你做狗

痴撚線架咩 咁都重賽 劈死你們

夠膽死仲未有1角……

邊場

斬木cup未???

哥達RC

3:1 3.5b ok?

咸城2c

連c 咁唔好斬了

斬木佬半大到派5個200 先留先得

3c

Lm

我

lm

紅左仲_

3:2好嗎
想衝擊Ng

場波可以唔洗斬了

。

LM

8.5b有機了

斬啦仆街

一重開就刷屍

急流快D CUP佢

不過講真半大中硬啦

斬撚曬佢

....3:0可能得

好大反差 岩岩半場10角 斬木半場準備0角

羅湖開返

半大！

可唔可以開個主-1 串左鋁蛇36373839 4串5斷左達拉斯 3串1差呢關

1-1

斬木佬繼續入

派我了

主隊主隊你一定得

伐木佬唔屌唔得

兄弟 派錢啦你

達拉斯有平半盤啊...

咁咪岩囉 斬木佬
繼續精神啲啦

Missed

Me

諗住10蚊細注玩下 串50蚊

利昂全大 戒賭1日

半大 角大

仲零屍？ 我dllm 斬木

返緊工留唔切

....ON9

1-2

羅湖城又封咗盤

秒輸番12

咸水城封盤封咁耐？12m?

ON9 12

繼續刷角入波

斬木佬 下半場請大斬特斬

垃圾斬木

斬木唔比c 底比人cup

1:2 goalll 2.5b

斬木佬瞓醒未

屌 買唔切NG

2.5vb cash 埋

衝擊痴撚左線?

衰貪心

Jump

又中

急流12m

半大全大只需3分鐘

2.5b cashed 衝擊好波

咸水城班友 休息期間去左打j? 腳仔軟

急流Goal

急流一出返嚟就好勁

利昂全大 一世球迷

ON9 2場屌

美假真係 跟著個盤走..

2-1 急流

12m都唔封?

仆街了

羅湖城

神奇更衣室

美職兩場半大全大

真仆街了

急流1more

12m 有客ng1.08

仆街仔 有半大唔買走去買兩場全大
真係成世仔都戇鳩鳩咁
鹽城爽啲手比多一粒算

砍木佬喱場和鳩梗

4c

無事啦我買左急流

封過啦

斬木佬你依加係咪同我玩野啊

12m

買左角大好柒
靠高sir回返d

返出黎猛刷c

斬木佬 下場反CUP 劇本

讓我看看更奇更衣室

21

大波巴打

2.5錢已袋

3.5B叫多粒

堤格ft 2-0

堤格雷 死燈閪

見佢開到兩場全大就算啦
冇買半大贏少咗一半咁濟

斬木佬學人讓-1 你老尾閪

急流食咗藥啊？

-1開出

急流入多兩粒啦

贏波就算啦 馬後炮咁諗做乜

有冇水

gum

識買 全大都可以好肥

毒水

急流入多粒

行開一陣入1:2

羅湖城3比2 完場

2:1!
屌

普蛇

可唔可以幫手買買 衝擊

寶利 因為琴晚白帽大唔到 我針左1k +2條3串1 斷佢 好激心

我記得你JER過我

ng,急流

好彩重開

買左咩

上呀！！！
睇錯 2:1 cash到

上呀
主 win

入佢呀 羅湖城

入左3球1角都冇

我都係 斷左一場 但之後有補返 不過都係針一場 分開買就一定賺 但我貪心

[/quote]上呀
主 win[/quote]

又中

半0全11究竟有冇呢d個案

訓醒左先講,我都無買
有時咁岩睇中,唔得閒講分析出黎

上面半大派未???

5c

琴日場半二全二輸左我六千 好在羊番了

36 s
37 b
38 b
39 s

38同39吹脹 一個多左球 一個少左球

睇走數

你本多終勝

燈到 開哂對家ng

準！

走左佬

一出返嚟係咁比c 點買得切

羅湖城 你讓一球呀大佬

南美波
我愛你

鹽湖跌撚哂watt

我？
跟鋁巴咋！
我愛鋁巴！

斬左？

Cashed
三下全中！

輸左4000，入幾多追好？500夠唔夠

sor 頭先球探show左下90分鐘完場

斬木即場大?

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
5921
投注類別 混合過關 3x1
細節
讓球 星期六 34 帕丘卡(主) 對 蒙特雷(客)
客 [0] @ 1.74
讓球主客和 星期六 38 堤格雷斯(主) 對 利昂(客)
主 [-1] @ 2.52
主客和 星期六 39 迪祖亞拿(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
主 @ 1.95 $200
金額 $200.00

起機起機

唔夠

上返 5k！！！！

提格半主,-1主
提華主W

斬木佬 10.5b 同羅湖城 9.5b 派5個100 上呀 比我羊埋角球

點追架師兄

-6.5k！

跟大蛇！

Lmm

Tg 唔要王俊

Thanks 鋁蛇半主

羅湖城比多粒開全大

斬木表演半1全11

Lmlm

支持！

寶利派我！
琴日我大小小幫你燈！

Ok 派我了

同路！！！
啪啪啪！

羅湖城lets go

咁細注

羅湖城斬木佬

有冇手足支持急流追和

差湖城就中曬

兩場買個4.5/5串埋佢

墨波膽全中，羅湖城go

急流落完雨之後惡過狗

下半先啦

我跟你買左條3串1 希望中

小心果個叫獅子XX果條友
專放伏水，一係就燈

水屬性

伐木佬1.67
係咪撈亂左賠率

急流有水就勁左咁多

兩場美職再比多球 I need 3.5b

陣間就cup蒙狗

急流越戰越勇

有水屬性加強急流 沖散羅湖城了

屌， 昏迷左依家先醒， miss 左好多場美職

麥玲玲？

湖城連半場都過唔到

急流ng?

垃圾

我也希望可以中

上面半大走數？

一攤上床就昏迷了

對家

你大大中嘛
一倍5?
今日正數！

weak

半大走數輸成世

條友好似叫 利物浦愛亞軍

急流個11個都係鯉魚王,
唔落雨就廢到仆街,
有落雨就快到仆街.

半主頂唔頂到

2場2:1完即派200

yes

急洗個名唔係假

係至好講啦屌你

中！買了1k 但我日假成日都輸返出去

斬樹已經1:2 WO

我張屋企支GEL頭水屈爛咗

無錢

日假跟大蛇！！

唔洗GEL啦

你不是追返很多數咩？

急流11.5 3.1倍好吸引

跟高蛇！不要跟那個智開頭的蛇

Cfu派錢

冇得gel

單邊刷

跟子蛇！！
好準

跟

兩場同我和氣收場

買衝擊下一 定急流下一好

正路買落後個隊

伐木佬贏到盤 我即刻去郊野公園瘋狂斬木再自首去坐監

斬木贏唔到啦

木佬cup佢
羅湖城入多粒

一陣廣島三箭 重注大波波

跟親你買過關都差一

有冇app睇賠率變到快過球探，球探都慢

有機

我都冇辦法

伐木者 下半場應該會刷c 可惜無即場買

垃閪圾
連得到都贏唔到

輸哂

琴日中咗7倍NG

支持

求斬木佬同咸水城爭氣應該有贏

戒睹三小時
Bye

Jumped 5場波 -1k 又要入錢

高蛇即場仲有無咩好買

新手求幫拖
2條過關差伐木佬
買左-1盤
點補飛

木佬贏盤ok???

Gun!

追完個次就無再贏過

點解羅湖城都識半大

有無下一入叫下

這裡是美職 這裡有NBA

先打個和

羅湖城角有5

原來兩場都係中龍就入

斬木佬贏波比我走盤啦

串左2場冇入球搏佢半3全3

如果完半場腰斬 主客和會退錢定派錢？

窮撚玩下

半1全11是夢嗎？

春夢

fake?

Goal

fake

Gun

又炸

不是 有信心就得

蒙特入多粒派100

Hi

我派過幾次啦

斬木佬 入呀

岩岩衝擊fake goal?

1000

1001

999